啱啱MTR發生咩事

搭搭下成車人係彩虹俾人叫落車
唔通架車入面有武漢肺炎病人？

係味九龍灣站有問題?

唔知 搭到九龍灣途中 架車開始慢

我之前都試過上個星期油塘

啱啱問MTR話有人係車入面嘔左...

Cls

即刻落車唔好留係架車度

Shit

玩撚完

港鐵家族

好似依家有人嘔就要架車入廠清理，至少洗六個鐘

出事了

公共交通工具唔會傳染

出個街都遇著咁既嘢

正常無啦啦點會成車人都要落車 緊係有啲嘢

有人嘔姐

你想唔落都唔得啦

Pin this

咪係 依家咁既時勢

基本法寫明搭MTR唔會受到感染

你有壓力,我有壓力,你做咩挑釁我?

今朝第一城站都係 無啦啦叫人落車